成神之日個佐藤ひな根本就係麻枝自己！

本來係好叻 作出angle beat air clannad little buster
但之後佢個腦比人拎走咗 變撚咗弱智仔
之後先會作埋 Charlotte 成神之日出黎
大家誤會咗呢套動畫個主題了
呢套其實係麻枝既自傳
睇佢失智到del 埋twitter acc 就知
佢而家應該係好痛苦 等緊個好似陽太咁既人黎照顧佢

得樓主明白佢

係麻枝而家就好似比人棄養既hina

關懷弱勢社群樓主好有善心

咁就明晒了 多謝樓主

希望大家唔好再屌麻枝了
佢都唔想

佢的確係有心臟病
做完手術就整左Charlotte同成神呢兩套神作出黎

愈來愈接近神(天堂)

樓主

多謝樓主，宜家明曬